持久戰-想辦法同化在港大陸人，成為南方新勢力

我地要拉長戰線，既然都都阻止吾到每日150人落黎，係甘收大陸學生同自由行，不如唸下唸同化佢，將自由民主的種子撒播比佢地，可行嗎？

首先要等佢地知道自己係個體先

要比負GBP果D區知道自由意識

其實係灌輸佢哋西方價值